間乜春urban senses 班柒頭皮真係好能煩

人哋話撚咗唔柒試你啲垃圾屎水都死纏爛打
打份工打到你咁低賤都有

我知你講邊間
日日企街煩撚到

佢哋堆人入邊有個四眼仔，
自稱自己係Poly嘅學生，
話叫我哋支持香港本地大學生創業，
初時我見佢哋都好似好有heart，
但傾多兩傾就發現佢講大話，
撩我哋講嘢個四眼仔，
根本大學畢業左好多年，
另外兩個19歲，
咁邊係Poly學生?

根本就係呃香港人嘅同情心，
我朋友比佢哋嘅所謂熱誠打動左，
買咗$800野，
但發覺返到屋企啲嘢完全冇味，
真係好仆街